聽日可唔可以開始嗌 六大訴求？

解散黑警！